[現場1730] 大 埔 散 緊 水 ！！！！！！！！

唔係呼籲前線散水post
係兩條戰線都散緊水喇
不受傷 不流血 不被捕
冇圖 樓主用咗對眼factcheck

推

更正用字：係轉場

不被捕
不受傷

唔係叫人散水post
係作為前線上嚟同冷氣軍師fact check

good, 酒呀

往大埔墟東鐵站離開
轉場大圍行街

樓主去梗沙田

記住係撚狗，唔係送頭比狗出氣

現場既決定黎
非冷氣軍師

有冇相，冇相唔好講fact check

Nice

我喺前線點影相呀

現場決定就得
戰術撒退
頂到9月 我地就會贏

幫你推一下
自己小心

大埔telegram公海圖
fact check喇
現場得返狗咋

岩岩港台有跟住我地行

呢個po唔係俾前線睇
係俾你班冷氣軍師睇架

無圖你講乜都得架啦

不留血，不被捕
齊上齊落，香港人加油

去機場啦

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

出沙田出沙田！

Push

做得好，撚完狗就走

睇#18唔該

仲有612 Reminder Channel

行街係無問題

手足成功撚狗

試下不要說散水 說撚完狗或行完街 市民行街有錯？

係轉緊場

相？

現場示威者走光
警犬表示好撚熱

圖source from telegram 公海

拎住幾十磅 gear行黎行去

齊上齊落

去緊大圍

現場人指15分鐘前 係南運路對出十字馬路 大家已經決定轉場 去大圍行街

立場講現場叫去大圍?

留低佢地曬太陽

好亂 現場叫大圍e等

我對眼就係證據

睇緊apple live，大部分人走緊，少量街坊圍觀，防暴收隊中。

去大圍行街 去大圍行街

今日目標 不被捕

無碼高清
示威者走光圖

太和路散哂
幾車黑衣人去緊沙田

負皮啲人好奇怪
又唔睇live
又唔出現場
到底佢哋係咪心電感應factcheck嘅呢?

我呢邊去緊大圍

點解掰掰
好撚怪

收皮啦

唔係去機場咩 點解轉咗去大圍

撚狗做得好呀大埔人！

唔該再更正多個：呢啲唔係叫fact check
叫一手料

有線姐姐

大埔火車站開始少人

對唔住
我係一手料

Be water
留命聽日打7福建幫

係轉場呀

句今日多謝晒好有草船借箭feel
「謝丞相箭」

大埔POPO 本身拎住勁多顏色水

你班仆街
大熱天時阿sir 上晒gear 企咗兩粒
你地話走就走

求下你地轉場 唔係散水

警車走晒

無主孤魂

去沙田！

去緊大圍，自己決定

哎喲喲 無得你地打示威者發洩

商場裝晒cam無料黎

前線

１８：００

大量狗車移動中

留意 班狗都走 唔知佢地去邊

比個like前線 撚狗又贏

如果你話狗狗無ＭＯＮ住連登，我真係唔信呀

狗仔，ＨＥＬＬＯ

好波

Fact checked 我響連城2樓，好多手足聚響沙田站出面

前線好嘢
不流血 不受傷 不被濫捕

教你點用激光劍對付警犬

不受傷不被捕

個黑警當更玩電話

咁先係架嘛
記著 我地仲有大把野要做 唔好比人捉

星期六放狗散步

轉場呀屌你，冇人散水

沙田等 岩唔岩

大量狗車由新界南總部出發緊！

所行街唔犯法
切勿定點
陰公
Full gears 曬暈

今日冇人遊行喎，咪亂 up

依家出黎 大圍/大埔/沙田

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

前線我以你地 be water 為榮
去下沙田 sell hk

新城市行街
有喜茶

當更玩電話

見到大圍有一班人 迴旋處

ＭＯＮ緊連登姐

開始搵義士做白老鼠

轉場 散水分清楚

九成mon緊po

37度熱死狗

熱完仲要無得射

無得射

狗仔，我去緊倫敦呀，過嚟啦

Retreat to Victory

轉場，popo又罰企

根本無乜人索性食個飯歸家睇英超

呢個唔係胡椒水?

好波 機場見

我踩緊單車見到最少10架警車經大埔道去緊沙田方向

我轉緊場去搵警嫂扑野
你地啲警察唔好咁快收工住呀

你地要一定打不死！

轉紅磡，光後紅土

mon po狗必死全家

換左二哥班狗洗梗白
班狗咁順攤

去邊呢去邊呢
hello mon post 狗

之前睇佢哋條片見到佢哋會入啲水落去

已返屋企，沖個涼出機場

不推文回覆

黑警又無得射市民

去緊荃灣狗屋

保留實力

push

hello mon post 狗

沙田見到架豬籠入面有防暴，黎唔切影相

新城巿大減價

城隧有9架狗車過緊

記住呢場係長期戰 下次再行過 大熱天時撚啲黑警

現在大圍推爆佢行動正式啟動。

唔好落單

狗仔冇得射 好撚慘啊

前線散左 街坊係大中撚緊狗

轉去沙田/大圍

........看誰先中暑大行動 ........................結束...................

大學站現場，兩豬籠+兩狗車往沙田方向

好運中心外！！！

轉場

做得好

大埔開始多人

沙田多人

西環

去緊
一齊飲住喜茶撚狗

Hello too ah

Thanks popo ah, have some rest lah, see you guys tmr lah, love you all ahh

沙田

推啊！！

走咗咪好，唔使串人冷氣軍師，手足不被捕又做到野唔會有人唔開心既

大圍沙田大埔

親班狗唔夠人睇下有無警犬落單先

1805荃灣至少10架狗車，自己小心

攻入名城

新東水

Be water!!

原來bye-bye係咁解

大埔墟開始多人

有無人返返大埔

Orgasm denial

Dun ask why I know ah

大圍巴士站好多寶物

Cctvb

今日咁熱 大埔居民可以分批去食飯 之後再出 等班狗企成日

好多人返緊太和

新城市外不斷有狗車支援！！！

唔知轉去方呢狗狗好想係度搵到答案

屌你成架警犬列車咁

認位置

人在沙田，唔知d人係邊

仲睇

@1815

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

白卡義士

尖沙咀開始多人

大圍見

幾車狗狗真係去左沙田＋大圍呀

好鐘意ＭＯＮ ＰＯＳＴ？？？？

最新反攻擊性武器原來係塊鏡。如黑警用燈攻擊，我地一齊舉鏡會否被檢控？

笑咗

大圍手足
建議唔好去田心警署
好容易被圍死

係沙田 too

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

沙田新城市

去緊沙田

羅湖呀 popo

推！！

馬鞍山有好多黑衫

大埔殿後班義士

荃灣

mon po狗

5分鐘前有最少10架狗車經城隧入沙田

點解啲消息可以亂到咁
係咪全部都係冷氣軍師嚟

轉左返旺角

Say HELLO TO POPO

出得黎個啲，就係唔想得個坐字。
你話大埔危險，要be water，佢地寧願去大圍，去沙田。
你叫佢入機場？佢要舒服，佢一早去左機場啦，大家醒醒諗諗啦，真係唔想鬧人。

唔係又一城咩？？？

班狗扮好人
大家唔好中計
無一隻狗係無辜

長洲

Fact checked 旺角地鐵站好撚多人

大圍
路過

沙田新城市好多手足叫口號

現場話去深圳

狗攞料：而家邊度等？

現場巴打有冇事？情況如何

西環開始多人

新城市好多人，要大家幫手

哇大埔位手足保特嚟？好撚勇喎

先頭部隊已到紅磡

準備再過海

九巴新巴巴士公司快手改路啦

紅隧有黑衫

大埔手足引戰送頭？

be water
唔一定全部人響同一個位，唔好互屌自己人
有人留大埔，有人沙田，有人大圍
各自做野完全冇問題
依家沙田同大圍一樣佔到路
加油

好悶牙

終於做到 be water

。

名城九成同胞喺度住

大埔有狗忍唔住衝左！

真的

班狗做乜9

係 蝗穴

不受傷 不流血 不被捕

去晒順利邨

痴線點解咁撚勇

hello p牌仔

人地撚狗咋 散水

舉咩美國國旗呀

大埔咩事

北角開始多人

恆安好撚多人

立場見有狗衝做也鳩

你都on9 點解唔舉得

不如直落旺角
hi mon post 狗

有巴打狂叫傻閪傻閪

跟住班狗衝左出黎

頭先有手足上前屌狗屌左好耐

有人撚狗

舉完藍旗沖左上黎 就番後 似琴日wts個招

「謝丞相賜箭！」

佢又走得幾快

鍾意英國嗰支

伏

認同

兄弟爬山 各自努力

開始撚狗大作戰，Hit and Run

各兄弟小心啲

是唔是綠面巾個位

銅鑼灣 同 旺角 開始多人

前線決定

應該講緊肥仔

橋啊！！八爪魚橋好緊要！唯一制高點！仲要四通八達！！

睇電視見到大埔人愈行愈前?

試下講轉場 唔係散水

一齊散!!
去機場!!

迴旋處有冇特別技巧要留意
四條路直插咁

美國救緊香港緊係舉美國啦

旺角開始多人

沙田有狗喎

同意

都舉

巴打們留命唔好送頭呀！新2哥玩快攻

馬鞍山開始多人

新二哥

不要散，要轉，增加管治成本

大埔師兄好勇

好柒......成班狗衝啦一個......

新技安

班防暴狗曬咗成日有冇暈低

轉場呀你老母

走啦~
去晒大圍/沙田

利申：發緊夢

綠面巾果位手足想點

大埔墟近的士站開始多人

岩嫁啦 曬下班狗
熱尻死佢地

咁樣玩就啱，唔戀戰咪幾好

@1832

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

關二哥我就識
新二哥食撚屎啦

你地去邊呀?

你地有2千喪屍入左團，即係跟住就係對喪屍

不衝突。純搭棚。支持。將傷亡減到最低

轉緊場呀

大圍美林 最少7架警車 小心

搭九去紅隧

快呀手足，警犬係巴士站咋

紅隧開始多人

肚餓準備又轉場啦,聽講 九龍個邊D野食平D

去沙田？

我睇左D乜野

準備散啦

班狗轉咗戰術，等到出催淚彈先撤就太遲。
請趁早轉場

轉場。搭棚。嗌口號。唔好意思各位。大埔大圍之後係?荃灣新界一直去搭棚?

記住現場决定

機場沙田二路戰線

紅土

去光明嗰邊

現場點解重吾散啊 轉場吖 吾準你地送頭啊

旺角8點旺中D出囗集合

警犬唔放tg直接捉人架啦，快啲轉場

收到 必推

轉場入沙田去機場

旺中站？

九龍塘，東鐵線輪轉玩

城大canteen

召喚完黃大仙
今次召喚車公

旺中咪D出囗囉

20分鐘前有大量9車去緊城隧, 目測15-20架, 大家小心。

玩快閃轉埸 be water

香港廢青 捱下熱都唔得 垃圾

警犬係地下巴士總站咋

be water ar, 去邊交返佢哋決定

仲敢去旺角玩
未比人拉撚夠?

我A車入機場
沙田手足加油

不受傷，不被捕

撚完狗

收到風 最終地點元朗

去搵牛屎佬

回呢啲

同你老母胞 支那狗呀